msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: sscap\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-13 10:25+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-12-13 10:26+0800\n"
"Last-Translator: Twitter: @tinchbear <sockscap64@gmail.com>\n"
"Language-Team: taro labs\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.11\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: gbk\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;N_\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: Socks\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: SSCap\n"

#: SSCap/AboutDlg.cpp:38 SSCap/SSCapDlg.cpp:593
#, c-format
msgid "About %s"
msgstr "关于 %s"

#: SSCap/AboutDlg.cpp:42
msgid "Version: "
msgstr "版本:"

#: SSCap/AboutDlg.cpp:43
msgid "Build Time: "
msgstr "编译时间:"

#: SSCap/AboutDlg.cpp:44
msgid "Website: "
msgstr "网站:"

#: SSCap/AccountInfoDlg.cpp:104
msgid "Your purchases:"
msgstr "你的购买记录:"

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:137
msgid "Input shadowsocks server with json format please."
msgstr "请输入json格式的shadowsocks服务器"

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:144
msgid "system error."
msgstr "系统错误."

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:168
msgid ""
"Json parsed error, please input shadowsocks server with right json format."
msgstr "Json解析错误,请输入正确的包含shadowsocks服务器的json内容."

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:190
msgid "Add new shadowsocks server from json."
msgstr "从json格式新增shadowsocks服务器"

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:191
msgid "Input json format content below:"
msgstr "请在下面输入json内容"

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:192 SSCap/AddSSFromLink.cpp:102
#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:108
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:193
msgid "Example..."
msgstr "示例..."

#: SSCap/AddSSFromJsonDlg.cpp:225
msgid "The example with right json format"
msgstr "正确json格式示例"

#: SSCap/AddSSFromLink.cpp:65
msgid "Input shadowsocks server link please."
msgstr "请输入shadowsocks服务器链接"

#: SSCap/AddSSFromLink.cpp:100
msgid "Add new shadowsocks server from ss link."
msgstr "从ss链接新增shadowsocks服务器."

#: SSCap/AddSSFromLink.cpp:101
msgid "Input some shadowsocks server link below( per ss link per line )"
msgstr "请在下边输入shadowsocks服务器链接( 每行一个 )"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:53
msgid "Testing started."
msgstr "测试已开始."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:63
msgid "Shadowsocks server node invalid."
msgstr "Shadowsocks服务器节点无效."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:74
msgid "Create Encryption error."
msgstr "创建加密器错误."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:83
#, c-format
msgid "Server IP: %s"
msgstr "服务器IP: %s"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:86
#, c-format
msgid "Server Port: %d"
msgstr "服务器端口: %d"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:89
#, c-format
msgid "Server password: %s"
msgstr "服务器密码: %s"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:92
#, c-format
msgid "Encryption: %s"
msgstr "加密: %s"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:113
#, c-format
msgid "Speed : %d KB/s (Approximate)"
msgstr "速度: %d KB/s (大约)"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:118 SSCap/CSSClientTesting.cpp:122
#, c-format
msgid "Latency : %d ms"
msgstr "延迟 : %d ms"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:128
msgid "Testing is done!"
msgstr "测试完成!"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:151
#, c-format
msgid "Testing url: %s"
msgstr "测试URL: %s"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:160
msgid "Sending protocol packet..."
msgstr "发送协议包..."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:163
msgid "Protocol packet Sent failed."
msgstr "协议包发送失败."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:166
msgid "Protocol packet sent."
msgstr "协议包已发送."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:171
msgid "Generate request header error."
msgstr "生成请求头时出错."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:176
#, c-format
msgid "Sending request packet...(length: %d bytes)"
msgstr "正在发送请求包...( 长度: %d 字节 )"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:183
msgid "Request packet sent failed."
msgstr "请求包发送失败."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:186
msgid "Request packet sent."
msgstr "请求包已发送."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:188
msgid "Waiting response..."
msgstr "等待反馈..."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:192
msgid ""
"Response received failed! connection reset by peer or timeout, maybe your "
"password or encryption is wrong."
msgstr ""
"接收反馈数据失败! 连接被重置或者已经超时, 可能你的密码或者加密方式配置错误."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:197
#, c-format
msgid "Got correct response (length: %d bytes)."
msgstr "收到正确的反馈 (长度: %d 字节 )."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:203
#, c-format
msgid "Got %d bytes unrecognized packet, maybe encryption is wrong."
msgstr "收到 %d 字节不能识别的包, 可能你的加密方式错了."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:217
msgid "Testing UDP relay..."
msgstr "正在测试UDP转发..."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:225 SSCap/CSSClientTesting.cpp:306
msgid "Can not resolve SS server address."
msgstr "无法解析SS服务器地址."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:247
msgid "Testing UDP relay...Passed!"
msgstr "正在测试UDP转发...通过!"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:254
msgid "Testing UDP relay...Unpassed!"
msgstr "正在测试UDP转发...未通过!"

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:268
msgid "Connecting to SS node..."
msgstr "连接到SS节点..."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:285 SSCap/CSSClientTesting.cpp:295
#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:334 SSCap/CSSClientTesting.cpp:355
msgid "Connecting to SS node error."
msgstr "连接到SS节时出错."

#: SSCap/CSSClientTesting.cpp:387
msgid "Connected to SS node."
msgstr "成功与SS节点建立连接."

#: SSCap/DownloadSelectorDialog.cpp:54
#, c-format
msgid ""
"New version v%s was released.\r\n"
"Update to new version now?"
msgstr ""
"新版本 v%s 已经发布.\n"
"是否更新到新版本?"

#: SSCap/DownloadSelectorDialog.cpp:58
#, c-format
msgid "New Version %s was released"
msgstr "新版本 %s 已经发布"

#: SSCap/DownloadSelectorDialog.cpp:61
msgid "Select a download mirror"
msgstr "请选择一个下载镜像"

#: SSCap/DownloadSelectorDialog.cpp:63
msgid "What's new?"
msgstr "有什么新功能?"

#: SSCap/DownloadSelectorDialog.cpp:72
msgid "Mirror 1"
msgstr "镜像1"

#: SSCap/DownloadSelectorDialog.cpp:73
msgid "Mirror 2"
msgstr "镜像2"

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:107
msgid "Add new shadowsocks server"
msgstr "新增shadowsocks服务器"

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:108
msgid "Server IP:"
msgstr "服务器IP:"

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:109
msgid "Server port:"
msgstr "服务器端口:"

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:110 SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:91
msgid "Password:"
msgstr "密码:"

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:111
msgid "Remarks:"
msgstr "备注:"

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:112
msgid "Enable this node"
msgstr "启用此节点"

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:145
msgid "Input SS server IP please."
msgstr "请输入SS服务器IP地址."

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:150
msgid "Port must be in 0-65535."
msgstr "端口必须是0-65535之间."

#: SSCap/NewSSNodeDlg.cpp:162
msgid "Input SS server password please."
msgstr "请输入SS服务器密码."

#: SSCap/PacEditorDialog.cpp:55
msgid "Specify domains or IPs open through proxy. per domain per line."
msgstr "指定通过代理的域名或者IP, 每行一个域名."

#: SSCap/PacEditorDialog.cpp:56
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: SSCap/SSCap.cpp:81
#, c-format
msgid ""
"%s is already running. If you want to start multiple instance, copy %s to "
"another directory and run it again."
msgstr ""
"%s 已经在运行中. 如果你想运行多个实例, 请拷贝一份新的 %s 到另外的目录并运行"
"它."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:359
#, c-format
msgid "Hot key for add from qrcode: %s"
msgstr "从二维码添加节点的快捷键: %s"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:361
msgid "Hot key for add from qrcode: n/a"
msgstr "从二维码添加节点的快捷键: n/a"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:385
#, c-format
msgid "Local socks 5 service starting error: %s"
msgstr "本地Socks 5服务启动错误: %s"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:396
#, c-format
msgid "Local socks 5 service was bind at port [%d]."
msgstr "本地Socks 5服务已经绑定在 [%d] 端口."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:406
#, c-format
msgid ""
"Local socks 5 service port [%d] is in use,do you need to bind an unsed port "
"for you automatic?"
msgstr "本地socks 5服务端口 [%d] 已经被使用, 是否需要自动为您绑定一个新端口?"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:414
msgid ""
"Search port was failed, please specify an unsed port manually in the "
"configure."
msgstr "搜寻端口失败了,请你在配置中手动指定一个未用的端口吧."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:428
#, c-format
msgid ""
"Local socks 5 service port [%d] is in use,change it to another port in the "
"configure please."
msgstr "本地Socks 5服务端口 [%d] 正在被使用,请在配置中修改另一个端口."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:438
#, c-format
msgid "Socks 5: [%d] "
msgstr "Socks 5: [%d] "

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:442
msgid "Socks 5 is stoped."
msgstr "Socks 5已经停止."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:446
#, c-format
msgid "Http: [%d]"
msgstr "Http: [%d]"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:450
msgid "Http is stoped."
msgstr "Http已经停止."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:477
#, c-format
msgid "Local socks 5 working on port: [%d]"
msgstr "本地SOCKS 5代理工作在: [%d] 端口"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:481
msgid "Local socks 5 service is stoped."
msgstr "本地SOCKS 5代理已停止."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:495
msgid "Remote shadowsocks server is not available"
msgstr "远程Shadowsocks服务器无效"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:499
#, c-format
msgid "Local http is working on: [%d]"
msgstr "本地http工作在: [%d]"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:503
msgid "Local tttp is stoped."
msgstr "本地http已经停止."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:580
msgid "Add shadowsocks server."
msgstr "新增Shadowsocks服务器."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:581
msgid "Add shadowsocks server from QR Code."
msgstr "从二维码新增Shadowsocks服务器."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:582
msgid "Add shadowsocks server from json format."
msgstr "从Json格式添加Shadowsocks服务器."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:583
msgid "Add shadowsocks server from ss link."
msgstr "从SS链接添加Shadowsocks服务器."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:584
msgid "Activate selected shadowsocks server."
msgstr "激活选中的Shadowsocks服务器."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:585
msgid "Edit selection."
msgstr "修改"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:586
msgid "Delete selection."
msgstr "删除"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:587
msgid "Check selection."
msgstr "检测选中服务器"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:589
msgid "Refresh proxy nodes from website"
msgstr "从网站刷新代理节点"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:590 SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:84
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:591
msgid "Online Help"
msgstr "在线帮助"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:594
#, c-format
msgid "Exit %s"
msgstr "退出%s"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:704
#, c-format
msgid "Server nodes: [%d]"
msgstr "服务器节点数: [%d]"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:739
#, c-format
msgid "%s is minimized to tray"
msgstr "%s 已经最小化到托盘"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:740
msgid "you can restore it with double-click system tray icon or context menu"
msgstr "你可以通过双击系统托盘图标或者在上下文菜单中恢复它"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:1760
msgid "Are you sure to delete all shadowsocks server nodes?"
msgstr "你确定要删除所有节点?"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:1786
msgid "Are you sure to delete this shadowsocks server?"
msgstr "你确定要删除此Shadowsocks服务器?"

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:1856
msgid "You can't active a disabled node."
msgstr "你不能激活一个已经禁用的节点."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:2168
msgid "PAC file is updated successfully."
msgstr "PAC文件更新成功."

#: SSCap/SSCapDlg.cpp:2170
msgid "PAC file is updated unsuccessfully."
msgstr "PAC文件更新失败."

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:497
#, c-format
msgid ""
"\r\n"
"\r\n"
" Current RGB  (%d,%d,%d)\r\n"
msgstr ""
"\r\n"
"\r\n"
" 当前 RGB  (%d,%d,%d)\r\n"

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:501
msgid ""
"\r\n"
" Press and drag your mouse to select\r\n"
"\r\n"
" Press ESC or right click to exit"
msgstr ""
"\r\n"
" 按下并拖拽你的鼠标进行选择\r\n"
"\r\n"
" 按下ESC或者右击鼠标退出"

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:507
msgid ""
"\r\n"
" Release your mouse key to confirm selection\r\n"
"\r\n"
" Press ESC to exit"
msgstr ""
"\r\n"
" 释放你的鼠标确认选中\r\n"
"\r\n"
" 按下ESC键退出"

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:511
msgid ""
"\r\n"
" Use left key to adjust selection\r\n"
"\r\n"
" Double click in selection to confirm and exit\r\n"
"\r\n"
" Right click to reselect"
msgstr ""
"\r\n"
" 用鼠标左键调整选区\r\n"
"\r\n"
" 在选区中双击鼠标确认选区并退出\r\n"
"\r\n"
" 右键鼠标重选"

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:548 SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:549
#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:586
msgid "  Corner position  "
msgstr "  顶点坐标  "

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:595
msgid "  Rectangle size  "
msgstr "  矩形大小  "

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:603
msgid "  Cursor position  "
msgstr "  鼠标位置  "

#: SSCap/SreenCaptureDlg.cpp:656
#, c-format
msgid " Pixel RGB  (%d,%d,%d)"
msgstr " 像素 RGB  (%d,%d,%d)"

#: SSCap/SysWideProxy.cpp:21
msgid "You have not add any proxy yet,so you can't enable system wide proxy."
msgstr "你还未添加任何代理, 所以你不能启用系统代理."

#: SSCap/SysWideProxy.cpp:35
msgid "Please activate a proxy first before enable system wide proxy."
msgstr "在启用系统代理前请激活一个代理."

#: SSCap/SysWideProxy.cpp:77 SSCap/SysWideProxy.cpp:125
msgid "Operations failed because the Privoxy is not started."
msgstr "操作失败, 因为Privoxy还未启动."

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:85
msgid "Basic settings"
msgstr "基本设置"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:86
msgid "Run at system startup"
msgstr "开机自启动"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:87
msgid "Allow connections from other computer"
msgstr "允许其它计算机连接"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:88
msgid "Auto-Disconnect connections when you changed node."
msgstr "切换节点时自动断开之前节点的所有连接"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:89
msgid "Local socks 5 settings ( empty means anonymous )"
msgstr "本地SOCKS 5代理设置( 空代理匿名 )"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:90
msgid "Username:"
msgstr "用户名:"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:92
msgid "Socks 5 Port:"
msgstr "SOCKS 5端口:"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:93
msgid "Testing url for node availability: ( not support https )"
msgstr "用于测试节点有效性的URL: (不支持https)"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:94
msgid "Hot key for add from QR code:"
msgstr "从二维码添加节点的快捷键:"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:96
msgid "Start minimized in the system tray"
msgstr "启动时最小化到系统托盘"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:97
msgid "Enable system wide proxy"
msgstr "启用系统代理"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:101
msgid "Enable Server balance"
msgstr "启用服务器均衡"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:104
msgid "System proxy(Don't change it if you don't know what's system proxy)"
msgstr "系统代理( 如果你不知什么是系统代理请别修改 )"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:105
msgid "Type:"
msgstr "类型:"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:106
msgid "PAC Type:"
msgstr "PAC类型:"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:107
msgid "Online PAC Url:"
msgstr "在线PAC地址:"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:109 SSCap/UserLogin.cpp:90
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:111 SSCap/popmenu.cpp:90
msgid "Global mode"
msgstr "全局模式"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:112
msgid "PAC mode"
msgstr "PAC模式"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:116
msgid "Local PAC script"
msgstr "本地PAC脚本"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:117
msgid "Online PAC script"
msgstr "线上PAC脚本"

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:241
msgid "Specify PAC url please."
msgstr "请指定PAC地址."

#: SSCap/SystemConfigureDlg.cpp:250
msgid "Input a valid PAC url please."
msgstr "请输入一个有效的PAC网址."

#: SSCap/TestingCurrentNodeDlg.cpp:70
msgid "Testing SS server..."
msgstr "正在测试SS服务器..."

#: SSCap/TestingCurrentNodeDlg.cpp:112
msgid "Testing was finished."
msgstr "测试已经完成."

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:170
msgid "Server"
msgstr "服务器"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:173
msgid "Encryption"
msgstr "加密方式"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:177
msgid "Connections"
msgstr "连接"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:181
msgid "Live Latency"
msgstr "实时延迟"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:185
msgid "Live Speed"
msgstr "实时速度"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:189
msgid "Upload traffic"
msgstr "上传流量"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:193
msgid "Download traffic"
msgstr "下载流量"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:197
msgid "Failure rate"
msgstr "错误率"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:200
msgid "Last status"
msgstr "最后状态"

#: SSCap/UIListCtrl.cpp:203
msgid "IP Location"
msgstr "IP所在地"

#: SSCap/UpdateSSFromWebsiteDlg.cpp:66 SSCap/UpdateSSFromWebsiteDlg.cpp:67
msgid "Sign up"
msgstr "注册"

#: SSCap/UserLogin.cpp:84
msgid "User Login"
msgstr "用户登录"

#: SSCap/UserLogin.cpp:85 SSCap/UserLogin.cpp:89
msgid "Login"
msgstr "登录"

#: SSCap/UserLogin.cpp:86
msgid "User Name"
msgstr "用户名"

#: SSCap/UserLogin.cpp:87
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: SSCap/UserLogin.cpp:88
msgid "Register"
msgstr "注册"

#: SSCap/UserLogin.cpp:137 SSCap/UserLogin.cpp:171
msgid "Login failed. 0x001"
msgstr "登录失败. 0x001"

#: SSCap/UserLogin.cpp:157
msgid "We are now signing in..."
msgstr "我们正在登入..."

#: SSCap/UserLogin.cpp:163
msgid "Login failed, Connection Error."
msgstr "登录失败, 连接错误."

#: SSCap/UserLogin.cpp:184
msgid "Login failed. 0x003"
msgstr "登录失败. 0x003"

#: SSCap/UserLogin.cpp:210
msgid "Login failed, Data Error."
msgstr "登录失败. 数据错误."

#: SSCap/UserLogin.cpp:216
msgid "Logged in. We are refreshing proxy..."
msgstr "已经登入. 我们正在刷新代理..."

#: SSCap/UserLogin.cpp:239
msgid "Login failed.0x004"
msgstr "登录失败.0x004"

#: SSCap/login.cpp:239 SSCap/login.cpp:253 SSCap/login.cpp:264
#: SSCap/login.cpp:299 SSCap/login.cpp:312 SSCap/login.cpp:323
#: SSCap/login.cpp:333 SSCap/login.cpp:353 SSCap/login.cpp:365
#: SSCap/login.cpp:376
msgid "data error"
msgstr "数据错误"

#: SSCap/login.cpp:248 SSCap/login.cpp:307 SSCap/login.cpp:360
msgid "data parse error"
msgstr "数据解析错误"

#: SSCap/popmenu.cpp:66
msgid "Contact me..."
msgstr "联系我..."

#: SSCap/popmenu.cpp:67
msgid "Feedback..."
msgstr "反馈..."

#: SSCap/popmenu.cpp:71
#, c-format
msgid "About %s..."
msgstr "关于 %s..."

#: SSCap/popmenu.cpp:91
msgid "PAC mode (Skip all chinese websites)"
msgstr "PAC模式 (跳过所有中国网站)"

#: SSCap/popmenu.cpp:143 SSCap/popmenu.cpp:146
msgid "There is No SS server to show"
msgstr "当前没有任何SS服务器来显示"

#: SSCap/popmenu.cpp:163
msgid "Enable system proxy"
msgstr "启用系统代理"

#: SSCap/popmenu.cpp:168
msgid "System wide proxy"
msgstr "系统代理"

#: SSCap/popmenu.cpp:172
msgid "Configuration..."
msgstr "配置..."

#: SSCap/popmenu.cpp:176
msgid "Help"
msgstr "帮助"

#: SSCap/popmenu.cpp:183
msgid "Refresh proxy nodes"
msgstr "刷新服务器列表"

#: SSCap/popmenu.cpp:187
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: SSCap/popmenu.cpp:213
msgid "Check selection through TCP"
msgstr "通过TCP检测选中"

#: SSCap/popmenu.cpp:214
msgid "Check all SS nodes through TCP"
msgstr "通过TCP检测所有节点"

#: SSCap/popmenu.cpp:215
msgid "Check selection through UDP"
msgstr "通过UDP检测选中"

#: SSCap/popmenu.cpp:226
msgid "Activate selection"
msgstr "激活选中"

#: SSCap/popmenu.cpp:227
msgid "Edit selection"
msgstr "编辑选中"

#: SSCap/popmenu.cpp:228
msgid "Delete selection"
msgstr "删除选中"

#: SSCap/popmenu.cpp:230
msgid "Delete all nodes"
msgstr "删除所有节点"

#: SSCap/popmenu.cpp:259
msgid "Enable selection"
msgstr "启用选中"

#: SSCap/popmenu.cpp:259
msgid "Disable selection"
msgstr "禁用选中"

#: SSCap/popmenu.cpp:264
msgid "Add new one..."
msgstr "新增..."

#: SSCap/popmenu.cpp:265
msgid "Add new one from QR Code..."
msgstr "从二维码新增"

#: SSCap/popmenu.cpp:266
msgid "Add new one from SS link..."
msgstr "从SS链接新增"

#: SSCap/popmenu.cpp:267
msgid "Add new one from Json..."
msgstr "从JSON新增..."

#: SSCap/popmenu.cpp:274
msgid "Show QR-Code..."
msgstr "显示二维码..."

#: SSCap/popmenu.cpp:285
msgid "Copy to QR Code"
msgstr "拷贝到二维码"

#: SSCap/popmenu.cpp:286
msgid "Copy to json"
msgstr "拷贝到Json"

#: SSCap/popmenu.cpp:287
msgid "Copy to SS link"
msgstr "拷贝到SS链接"

#: SSCap/popmenu.cpp:288
msgid "Copy to Plain node info"
msgstr "拷贝到明文节点信息"

#: SSCap/popmenu.cpp:290
msgid "Copy to"
msgstr "拷贝到"

#: SSCap/popmenu.cpp:293
msgid "Disconnect all connections"
msgstr "断开所有连接"

#: SSCap/popmenu.cpp:294
msgid "Clear all traffic data"
msgstr "清除所有流量数据"

#~ msgid "Speed : %d KB/s"
#~ msgstr "速度 : %d KB/s"

#~ msgid "Latency"
#~ msgstr "延迟"

#~ msgid "Speed"
#~ msgstr "速度"

#~ msgid "Update PAC file"
#~ msgstr "更新PAC文件"

#~ msgid "Edit local PAC file"
#~ msgstr "编辑本地PAC文件"

#~ msgid ""
#~ "SSCap is already running. If you want to start multiple instance, copy "
#~ "sscap to another directory and run it again."
#~ msgstr ""
#~ "SSCap已经在运行中. 如果你想运行多个实例, 请将SSCap拷贝到新的目录然后再运"
#~ "行."

#~ msgid "About SSCap"
#~ msgstr "关于SSCap"

#~ msgid ""
#~ "SSCap v%s was released.\r\n"
#~ "Update to new version now?"
#~ msgstr ""
#~ "SSCap v%s 已经发布.\r\n"
#~ "是否更新到新版?"

#~ msgid ""
#~ "Local socks 5 service port [%d] is in use,do you need sscap to auto bind "
#~ "an unsed port for you?"
#~ msgstr ""
#~ "本地Socks 5服务端口 [%d] 正在被使用, 是否需要sscap为你自动绑定一个新的未用"
#~ "端口?"

#~ msgid "Exit SSCap."
#~ msgstr "退出SSCap"

#~ msgid "SSCap %s"
#~ msgstr "SSCap %s"

#~ msgid "Shadowosocks server nodes: [%d]"
#~ msgstr "Shadowsocks服务器节点列表: [%d]"

#~ msgid "SSCap is minimized to tray"
#~ msgstr "SSCap已经最小化到托盘"

#~ msgid "PAC file was updated successfully."
#~ msgstr "PAC文件已经成功更新."

#~ msgid "PAC file was updated unsuccessfully."
#~ msgstr "PAC文件更新失败."

#~ msgid "About SSCap..."
#~ msgstr "关于SSCap..."

#~ msgid "Update SS information"
#~ msgstr "更新SS信息"

#~ msgid "Hot key for add qr-code: %s"
#~ msgstr "通过二维码添加快捷键: %s"

#~ msgid "Hot key for add qr-code: n/a"
#~ msgstr "通过二维码添加快捷键: n/a"

#~ msgid "New Version was released"
#~ msgstr "新版本已经发布"

#~ msgid ""
#~ "New version of SSCap was released.\r\n"
#~ "Update to new version now?"
#~ msgstr ""
#~ "SSCap的新版本已经发布.\r\n"
#~ "现在是否更新到新版?"

#~ msgid "Auto-Disconnect connections when you change node."
#~ msgstr "切换节点后自动断开之前节点的所有连接"

#~ msgid "ID"
#~ msgstr "ID"

#~ msgid "Do the best shadowsocks gui client"
#~ msgstr "做最好用的Shadowsocks客户端"

#~ msgid ""
#~ "Response received failed! connection reset by peer or timeout, maybe your "
#~ "encryption is wrong."
#~ msgstr ""
#~ "反馈接收失败! 连接已被对方中止或者接收超时, 有可能是你的加密方式错了."

#~ msgid "SSCap %s - %s"
#~ msgstr "SSCap %s - %s"

#~ msgid "New Version was released."
#~ msgstr "新版本已经发布"

#~ msgid ""
#~ "SSCap v%s is released.\r\n"
#~ "Update to new version now?"
#~ msgstr ""
#~ "SSCap v%s 已经发布.\r\n"
#~ "现在就更新到新版本么?"

#~ msgid "New Version is released."
#~ msgstr "新版本已经发布."

#~ msgid "you can restore it with double-click or content menu"
#~ msgstr "你可以通过双击图标或"

#~ msgid "·Pixel RGB (%d,%d,%d)\r\n"
#~ msgstr "·像素色彩 RGB (%d,%d,%d)\n"

#~ msgid ""
#~ "·Press and drag your mouse to select\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·Press ESC or right click to exit."
#~ msgstr ""
#~ "·按下并拖动你的鼠标进行选择\n"
#~ "\n"
#~ " ·按下ESC键或者鼠标右键退出."

#~ msgid ""
#~ "·Release your mouse key to confirm selection\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·Press ESC to exit."
#~ msgstr ""
#~ "·释放你的鼠标确认选区\n"
#~ "\n"
#~ " ·按下ESC键退出."

#~ msgid ""
#~ "·Use left key to adjust selection\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·Double click in selection to confirm and exit.\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·right click to reselect."
#~ msgstr ""
#~ "·用鼠标左键调整选区\n"
#~ "\n"
#~ " ·双击鼠标确认并退出.\n"
#~ "\n"
#~ " ·右击鼠标重选."

#~ msgid "Corner position  "
#~ msgstr "顶点坐标"

#~ msgid "Corner position"
#~ msgstr "顶点坐标"

#~ msgid "Rectangle size"
#~ msgstr "矩形大小"

#~ msgid "Cursor position"
#~ msgstr "当前坐标"

#~ msgid ""
#~ "Local socks 5 service port [%d] is in use,change your configure please."
#~ msgstr "本地Socks 5服务端口 [%d] 已被使用, 请修改你的配置."

#~ msgid "Response received failed!"
#~ msgstr "从服务器接收反馈信息失败!"

#~ msgid "Local socks 5 service starting error."
#~ msgstr "本地SOCKS 5启动错误."

#~ msgid "Response received failed..."
#~ msgstr "反馈接收失败"

#~ msgid "Add new one from QR Code."
#~ msgstr "从二维码新增..."

#~ msgid "Check selection"
#~ msgstr "检测选中"

#~ msgid ""
#~ "\r\n"
#~ "\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·Pixel RGB (%d,%d,%d)\r\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ "\n"
#~ " ·像素 RGB (%d,%d,%d)\n"

#~ msgid ""
#~ "\r\n"
#~ " ·Press and drag your mouse to select\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·Press ESC or right click to exit."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ " ·按下并拖动你的鼠标进行选则\n"
#~ "\n"
#~ " ·按下ESC键或者鼠标右键退出."

#~ msgid ""
#~ "\r\n"
#~ " ·Release your mouse key to confirm selection\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·Press ESC to exit."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ " ·松开鼠标以确认选择\n"
#~ "\n"
#~ " ·按ESC退出"

#~ msgid ""
#~ "\r\n"
#~ " ·Use left key to adjust selection\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·Double click in selection to confirm and exit.\r\n"
#~ "\r\n"
#~ " ·right click to reselect."
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ " ·使用左键调整选区\n"
#~ "\n"
#~ " ·在选区双击确认选择并退出.\n"
#~ "\n"
#~ " ·右击鼠标重新选择."

#~ msgid "About SocksCap64..."
#~ msgstr "关于"
